香港樂壇已死冇人講？？？

《樂壇已死》團隊的話：

在沒有任何唱片公司背景以及沒有任何資金預算之下，這首歌製作之快，雖不一定是項香港紀錄，卻肯定是個因緣和合的奇蹟。

高效率，搵快錢，可能是普遍香港成年人的強項；但談到實踐理想，就得靠年輕人的純真和傻勁去盲衝——那股衝向未來未知、衝向自己理想的能量及勇氣。所以我們堅持，這歌內錄下來的所有人聲，無論如何也一定要是年輕人的聲音。

藉著歌中十二位年輕人的嘴巴發聲吶喊，去告訴他們的同輩：坦白地面對自己，真誠地感染他人，然後勇敢地改變世界。

別放棄年輕人，年輕人別放棄！

Push

有jessica
不過我中意kayan9896多d

香港歌手不會死！！！

Jessica

見到最尾嗰句年青人唔好放棄真係眼濕濕

推

隻歌正到

原來有柳

無人講咪...

正想講 但樓主講左先

講起填詞啲人成日淨係諗起林夕Y文
其實小克都係好嘢來

正野

我而家咪講囉

Jer個句好正

有啲歌詞寫得幾好，但係真係好難聽
都有可能係配合個主題 所以都冇得下定論住
點都好 本土製作 欣唔欣賞都值得支持

YouTube recommend

好感動
一定要好好守護廣東歌

支持香港廣東歌!

其實大家肯去試聽 肯來開903聽下D新歌
2020年真係好多好歌
好多有心既歌手
唔洗成日神化舊人/第二D國家既人
大家都支持一下本地創作人吧

樓主唔推我幫手推

又小克又王雙駿